呢個post幾好笑

其實連登好應該限制年齡

Child登名不虛傳

我7歲既仔都識得上連登
我緊係知咩環境啦

十卜ching 個囝好橙牙

7歲人仔就粗口爛舌
我對住佢仲慘呀

十卜太高水平
撚到班on9仔自己露屎忽

好球

十卜仔

痴線

又撚狗

爸爸 對吾住 我知錯了